有無人覺得黃宗澤同吳卓羲首歌好煩

真係好煩
係咁雖然。。。雖然。。。

Oh can you feel, out spaghetti

你仲煩
係咁有無人覺得... 有無人覺得

好撚煩
洗腦洗到我有d個腦海會出現首歌

On9仔...

唱k要衝動到幾時呢

This on9 jai
祝祝祝福聲想你都聽到！！！